1633 上諭集團

賭半年人工
0.65 @ 150000
祝我好運

分身

唔喺個list入面無事嘅 好似係

勇士

收聲啦喂

Molamola

搵定part time

仆街啦

玩命

準備太約0.4溝貨
岩岩輸左1個月人工

搞乜春隻野

0.7唔走 不過我都唔靚價 0.64走撚哂
0.49再入

貝格隆d貨應該沽完, 得2.5% 1千萬貨
都係要等聽日睇ccass

我想博1蚊左右

有膽識

招股價 0.8-1 唔難上返，加上多成交，市值又唔細

做乜會搏呢隻

資產負債表 招股價

溝乜撚 未跌定唔好送死

佢無供合股紀錄
今個月30號出業績
有實業, 均成打樁佬
就算當佢啤殼上市, 都博得過

目標價0.8

弊在佢係_哥 打莊

.......
當你真係賣殻 高位落黎貨源散哂 咁收貨咪又要靠供.....

樓主去咗邊，你已經無左2個月人工

係到,
佢3大股東有73%貨, 街貨唔27左右
都唔算散呀

暫時輸1個半月人工, total loss 先 半年

樓主何解咁有信心

其實… 跌到仙股唔出奇…

我就唔信啦, 一間正常公司總有佢價值

樓主我同你坐埋一條船

+1

有跌到落0.01再供股再十合一咁個咪可以再跌過囉

依隻股左右邊棚好鬆可以急上急落

應該有生之年會上返去嘅同佢鬥長命囉

next 700 we trust

我賭既錢係可承受範圍之內

你個名

真係0.4

除非大股東有份狂出貨, 聽日後日就知道

我都係輸半個月人工到

翠如BB都上返0.94

再低啲先入

機會來了

收嗲啦

睇番CCASS
中銀收左1千萬貨, 貝格隆先走得0.2幾%
走貨不問價沽既, 大多係外資

睇埋聽日ccass先肯定到個庄係唔係到 , 同埋今晚業績, 如果有息派, 上番招股價不是問題

留意大股東仲係72.29%, 未出過貨, 唔存在貨太散既問題

今日諗住加注

我琴日加左

年報呢

等, 聽日都無市, 急唔黎

業績

9up下先
PE 8, 現值估值ok 既,
預計星期一同之後會跌去0.4左右
同埋個應收款項咁大, 有水份都唔定
最近上市d 錢買器材多, 如果林鄭起多d 公屋居屋,
將來都有機會賺多d 既, 但建築行業步入衰退期,
真係難講

最後,
睇埋之後個ccass 再決定認唔認輸先

到時輸咪坐 除非有更好嘅股買

暴跌後反彈唔算多, 如果價位穩定, 亦可以坐下

佢盤數有啲不明白想請教
1. 有一個大銀碼的資產是投資人壽保險，他不是計開支，有點怪
2. 行政費用大幅上升
3. 有間子公司分左$8,000萬股息走

暫時唔識答, 我試下去查資料, 一齊學下野

樓主 有冇溝過貨

溝左15手左右, 平均成本0.62
今次輸左我會認, 恥笑我吧

無息派, 星期一預計又沽一轉落去

岩岩查左, 預付左既保險係當資產,
期期比既係當支出

其實creative elite = 陳氐均成, 暫時睇唔到佢有其他業務, 以家d 新股興將上市前既資金派比自己食番, 唔想同新股東分享以前賺既錢, 將上市既資產淨值比降至50%左右甚至更低, 佢食左80m, 又集資88m,
, 你話佢上市昆水, 賣殼賺錢又得, 睇你點認為

行政費我唔識答

如果覺得有錯歡迎討論

點為之穩定...無成交既話唔上唔落或者好大機會陰陰咁跌

其實好矛盾..

輸咪當交學費有咩計，日後做足功課再黎過，如果拿返到本金都算係咁

1. 投資人壽保險一直是非流動資產
2. 屬上市開支增加
3. 上市前派息，澳門d野分餅仔，他谷大幾年條數，還錢畀人

greatsoup 本人

又點呀仆街

本來都是睇下低調置業討論區，點知呢度咁撚多炒細價股傻膠，忍唔住口補多兩句

細價股越黎越多 以為自己識既人又越黎越多
個撚個串過馬撚 你救得幾多個呀湯財兄

好彩我本本都睇吓 其實呢排上果啲暫時歸類垃圾好了 除非招股書真係好有心機寫 仲冇邪人先再留意

2015年記得成日有個人話1236 好成點點點 佢都串到爆.... 最後

無左呀邊個 而家上親十隻九隻都唔得架啦

咁又要叫人仆街咩事 LOL,湯兄冷靜

可惜買左已經太遲,可能要坐一世 係主版搵返D錢

學吓啲連登嘢啫